有冇巴打好憎老野???

迫人讓座 倚老賣老
返工就係唔係都屌 扮辛苦做小d野
應該仲有好多 等其他巴打講

每個人都會老。
不過有個啲妹下妹下既行為真係無法解釋